香港球星IG Story：Savage

大家估下香港球星講緊邊一邊係Savage？

香港?

佢成日強調自己係香港出世、香港人

幾時強調過？

讚緊班犬

條撚樣個樣生得咁撚似林鄭個仔一睇就知撐警啦

一清二楚鳥

屌佢啦
離地英國仔

英咩國仔阿。佢踢支足架，支那人黎

佢撚係香港球員
去英甲 做垃圾後備 當香港球王

返大陸踢啦 屌你

咁撚愛中國麻煩佢快趣d放棄英國護照

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

祝戴狗全家撞車死再比愛滋狗姦屍

robbie savage

留名binC

無撚腦

呢條含家鈴。。。

睇來好想第日做狗

咪屈 佢一早係

一早過檔支那隊

邊忽香港?
邊忽球星?

猝死啦垃圾

又一個not found既公安